其實點解要我哋證明有警察強姦，而唔係警察證明無強姦事件??

如題

香港法制行無罪假定, 疑點利益歸於被告....

你支那黎？

同埋舉證責任係歸於控方

而家唔係講緊定罪，而係講證明件事有無發生

所以點解要抗爭要贏
警政暴政將摧毀一切

即係邊個有責任舉證

屯門催淚煙單野，相都有埋都話自己冇放，你仲諗住黑警會理我地香港人點睇佢地？

你強國落來？

6月開始已經唔認高處開槍啦

與其獻醜，不如藏拙

目前香港人作為控方提出合理疑點，所以舉證責任去到警方手上。

疑點利益呢點唔適用於公權力之上，問責制調查係必須要「避嫌」，特別係香港警察係執法部門，包括負責輯捕強姦嫌疑人。佢無主動調查公開嘅刑事控訴，要受害者冒人身安全受危害去警局落案係唔合理，係neglected of duty。

Tvb膠劇都成日講「疑點利益歸與被告」啊嘛

你點樣可以證明一件事‘無發生’？
我話你今朝食咗一舊屎，你點證明自己無食過？

即係我點解要證明我殺咗人而唔係比我殺咗個條友證明我冇殺到佢

第一個原因係驚抄車，不過去到今時今日就已經唔係有無做過嘅問題，而係信唔信嘅問題

咁就引申左第二個原因，因為黑警一定唔會認，所以要證據令大眾信服。你睇下黑警醫院虐老單野有哂片都有人話做假，如果無片你估下黑警會點講

Popo都無人信喇

屌你支那出世?

驗胃，有樣嘢叫狀況證據同條件證據，法庭睇，只要有足夠證據去確定事件發生嘅可行性，都可以入罪。
你睇徐步高案就知。

樓主連法治制度都唔識，上連登開post獻醜。sor各位手足，我講緊事實-

你點證明銀包入面無錢? 打開銀包
點證明某段日子無強姦事件? cctv

而家係佢哋好輕易可以證明無發生，而我哋係完全無辦法證明有發生。

警察掌握住cctv片，甚至連受害者想舉報，搜證又係警犬。

所以對於舉證責任，理應係警犬到

咁你都係返大灣區啦